有個傻仔今日係黃大仙跌左個卡套

同上面呢隻同款, 入面有身分證同個人八達通

推

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

幫推

貴姓

巴打執到?